有無方法將45張ppt放落一頁A4度

如題、攞黎交功課

Cheat sheet?
用電腦打定手抄?

係、不過係想直接印啲notes出黎

一張a4 9個格，
然後所個格大細既45張notes,
5張疊埋釘，5張佔一格

連出猫都唔想用腦 抵爛grade

冇溫過, 唔知邊啲係重點, 俾本書你都唔識揭啦

sem頭不努力

9x5咪45囉
係咪冇撚腦架

不過你睇唔撚睇到啲字又另一回事

Thx 巴打